Pixel2XL藍芽有嚴重問題

重要無3.5

Bug姐
等一陣ai會解決佢